參考某巴打建議

推

咪諗咁多光環野啦
你比得義士知 藍絲一樣知
派一條友去拎哂跑走
你去報警呀?

你覺得係光環無問題，我有我去做，仲有我老友都仲係警署未擔保到出黎呀，光環！我屌你老母啦

支持各有各做，幫得一個得一個

多謝巴打支持，老實講就算比1個2個呃，只要幫到1個手足我都覺得值得，我相信我仍然被還押嘅朋友一樣會支持我做法